年頭了，沒事兒去外父外母食開年飯會否黑口黑面？

外父：仲未買樓？租樓=幫人供樓喎！

父母：冇抽新樓咩？天鑽萬零蚊呎好抵買！

外父：呀邊個後生過你都上左車，幾時到你？

外母：跌左咁多都唔買？等到幾時？

哦

外父：你幾廿歲人樓都無層，你有無反省下

我百發百中呀

打少啲飛機啦百發百中，幾廿歲人

大佬

沒事巴：外父，我百發百中呀

巴打跟我股樓操作賺左六定七位數？

我跟佢真係賺左6位數

係咪又想迫到人地開post

以正視聽（2）